【願還錢歸本人】比個波台狗借左錢唔還，有乜辦法追？

一個月比晒屋企，得實在唔知從何說起了.....
同個波台狗由高登識到而家都差唔多十年....
不嬲都覺得佢無份人無乜點....
前幾日個波台狗whatsapp我，話想我幫佢買個耳機，
咁我諗住都識左咁耐，唔會呃我掛，
咪幫佢買囉，買左二千幾，點知佢一手就拎走....
笑笑口跑左去....
我好有禮貌咁問佢幾時比我呀，係咪手緊呀...
佢又唔覆...
其實本身都知佢有去開鴨店既習慣...
我都有問呢排d仔係咪好正，用晒d錢呀...
佢都唔覆...
每日就係payme十幾廿蚊比我...

唉，我有兩個小朋友要養，成家一家之主，
每個月一出糧就比晒老婆，每個月得$2500，
但買耳機都比左$2480，得返$120...
而家每日就係F5個PAYME，到底幾時先還夠一餐飯
呢三日得$49，飯又無得食，
又怕老婆鬧我，怕佢話我on9上波台識人...

想問下各位手足有乜辦法追到錢？
我真係飯都無得食了........

樓上ching係咩意思呀請問？

2500-2480=120$

2500-2480=120?

心急打錯，係$2380

你唔係諗住我會還俾你呀嘛

貼佢會員名同單
我比番一半你

有無咁窮，2500都要呃

今晚All in 阿仙奴
包回本

樓主係cctai派嚟抹黑波台

呢排d仔係咪好正

點解要還?
人地唔撚洗聽歌?

我唔洗食飯？

開名啦

你淨返果廿蚊
場場allin買晒利物浦
餐餐食自肋餐都得啦

Push

當狗咁撚

當爺加油

好心，咁大個人幾千蚊都斤斤計較
羞家